[工時過長] 夾埋食飯鐘，每日要返九個鐘

搭車來回又要成個半鐘
每日返工夾埋浪費左 10.5 小時

六點出門柒點都未番到

六點要出門口

你依啲算正常啦

大把人搭車一程 一個鐘至個半鐘
之後 返工加食飯 9 ~ 11 粒鐘 (連 OT)

自己計下用左幾多時間返工 ?

老一輩香港人唔自己件事係幾咁 ON 9 先好野喎

連埋交通返12個鐘

訓八個鐘 得返四個鐘沖涼食飯做自己野

9粒算少啦真心 好多服務業都10 12碼

利申計埋飯都9H 車程來回1H 我訓得5 6個鐘 所以時間都鬆動d

朝早830 番到
夜晚800 先係公司走

連埋飯要返8個鐘

早9半翻到
晚十一先走

有冇ot 錢先

所以點解唔考慮訓六個鐘

以前返個份工工時連ot連搭車可以超過14個鐘 一星期連食飯返超過60個鐘
個陣既生活係起身返工 收工返屋企訓 起身又返工 不停loop 人工又唔係高

而家轉左文職 人工高啲 一星期返5日 一星期先44個鐘 準時收工 ot會補返鐘 有返好多自己時間
可以去上自己想上既堂

仲要返6日全日
得返一日假又好想係屋企hea
好似冇晒自己生活咁

睇住d fd係外國working holiday
一日8個鐘ot有1.5甚至2倍人工 一星期最多返4日
再睇下自己
好想轉5天工作

試過1000-2600/2800咁返足一個月
晚晚返到屋企屋企人訓晒教
一返到去就沖涼吹頭訓

而家朝9晚6，一搭正就閃

我14 未計交通
不過pt黎

乜而加會有ot錢出咁正
邊間公司咁有人性

0800-1800
加埋交通無左12個鐘

Work-life balance